有些人你永遠不必等

早知道傷心總是難免的
你又何必。。。

首歌係咪就係你想同我講既野
叫我收皮 ？

大家一齊收皮

係時候要醒

啱啊清

如果一個人send 得歌詞俾你去叫你收皮
係咪真係。。 對我無感覺

唔想收都要收啦。。
已經無可能再接觸到。

夢醒？
過左成個月都醒唔到

佢仲叫我唔好再諗 點解可以講得出依啲說話呢？

係時候自動收一收皮啦
我講緊自己

一齊得唔得

我認得你

頂
兵都冇得做

究竟點解 要對我一啲同情都無。。

屌。。 我都係
連搵都唔搵得。。。
一搵就俾佢屌柒
電話又無 乜都無了

大家咁話啦

無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

何必在意那一點點溫存
我諗佢想同我講既野真係好清楚
但我唔明 點解可以咁絕

有些人你永遠不必等

係呀 等又點
佢又唔會知 永遠都唔會再有交集既人
有意思咩？

有第二條仔啦

好撚辛苦呀屌你老味

醒啦仆街

唔敢想像 佢好快會搵到第二個。。
佢條件咁好。。大把人鐘意。。
我。。根本對佢係連塵都不如
任何人都可以取代我。。
佢都唔會記得有我依個人。。

好攰

又點呀？

巴打
但其實佢有無第二個 我都唔會知。。

何必在意那一點點溫存？

算啦，唔知仲好

想死

得啦 我缺愛呀嘛
咁一開始你唔好走入我心入面呀

係呀 我又ff嘛
唔想俾我睇

點解要咁傷害我。。
我係咪真係只值得俾人玩？

Agger

一開始我就同你講左架仆街
你仲繼續 其實係計劃好玩鳩我囉

我仲係好想等

等有用？

我仲未接受到佢有新女
明明之前同佢講想死
佢仲會氹我話 你死左我點算

佢叫我唔好再搵佢
佢條女唔中意

唔知有冇用
但我都有一路慢慢增值下自己等佢
始終唔想咁易放棄佢

我仲想等多一陣
佢有女啦夠鐘死心了

how about me when can I move on

我同佢都講過 唔想大家死

但佢依家應該恨不得我死